垃圾支那同港共政府 連幾張紙仔都驚

執柒左佢啦 連幾張紙仔都CALL馬拆 前排仲要叫公安全武裝出動柒唔柒D啊
仲搵工人係金鐘拆圍籬 危險武器你唔驚 驚圍籬驚同幾張紙仔

push 721

依家成個大埔都7.20
連非連登黃絲都誤以為7.20先岩

唔好再開廢post please 做實事